有冇人秒回下我-俾人藍剔好傷心

唔好唔開心

唔好咁傷心啦 狗bb

歪藍

狗狗

唉

歪成日俾人藍剔

姐姐

我唔會架藍剔你架

睇topic

餃

去姐姐到攬攬

梗係啦 你都冇我電話

我好愛你

有都唔會架

聽話

佢衰

攬實

又肚餓了

hug

weak

食極都咁瘦呀你

狗狗hihi

我都唔想架
成身雞煲味

想聞

come

你又話訓

我都係

真？

狗姐

薯波

你唔聽話咋

真

豬豬

唔好衝我我唔靚

靚 又好

要整完容先靚

搶1001唔開po係咪玩法？

新玩法

上黎搵我地我地好好

no angry乖

hi

邊個恰你?

Same

join

洗完白白香噴噴

索下先知

Comecome

你啱啱又唔跟我番屋企

都無醉

你慘了我下次灌醉你

唔好呀

反對無效

終於返到屋企

下次唔去了

渣架

沖埋涼添

去去去

等咗勁耐先有車
架車嗰總站同我屋企差好遠

嬲

乖了

無架近啲架咩

渣

我乖

下次灌少你啖

都好 減少醉嘅機會0.00001%

0.000000000000000000001%

唔好爆出黎

無吖，我都行咗一陣先返到
條路無人又硬係覺得有人

我幫你提升1%

真野要細聲講

唔想知

咁驚

多謝哂

我係真毒

都幾刺激

想大聲講？

又唔會話好驚

偽！

浮雲仔係真毒

不了

我驚

又恰

細聲啲

最細聲了

事實黎

又圍恰

真係

走了

唔恰你真毒唔互相傷害了

邊個

💔

好似叫小金

幫你痴番

唔太識佢

應該係小金同軟軟圍恰浮雲仔

哦～
我識佢地啦 兩個都好似onon99咁

我會保護浮雲仔 唔比佢地恰佢愛護毒撚協會

我都會保護架毒毒一家親

歪打me

保護埋我

我打恰浮仔個兩個唔係你

你唔係毒毒

有女仲敢認毒撚

原諒你

咪係

love me了？

Love u always

no believe

歪

肯肯定呃toxic lun的

無呃 我都係毒毒

have boy god

sorly

覆咗

咁狠

yesvely vely狠

你幫我

我係！

真毒

問十個 十個都話你唔係

外表唔係炸

有女

有女都可以係毒架

唔得

得

cut him?

放手啦清

射殺你

真係覺得好驚

咩呀

返工喇

no blue

我要瞓呀！！！！！！

Sad 了

歪
no can sleep？

狗狗早

各位早

豬豬豬？

各位食左野未豬？

醒了

早呀 豬豬

未岩瞓醒

嬲了

終於瞓醒

早呀餓未

一話陪我就訓著

真眼瞓嘛
樓上咁嘈我都瞓到 我自己都佩服自己

過分我番工你訓教

星期六日 我番工 你瞓覺

好肚餓，而家出去食野
落雨

咁清醒既

真毒報到

我要外賣

我都無飲過酒

浮仔

食飯食成點

你蠢嘛

仲未慣咩

唔好以為我見唔到

咁都忍？

唔緊要啦 我鍾意

未

好耐冇見 好似係

鍾意人蠢都有嘅

最鍾意圓碌碌同蠢

一定唔是我了

唔用whatsapp唔該就刪左佢
又要藍剔人

下份會更好

加油

真！！！！！！！！！！！！

知道

真人又要扮睇唔到
一野1捉撚住佢隻手要佢覆

你問下自己
你知嘅

面對面就唔使wtsapp啦

唔洗擔心既 工有咁多
唔洗做全職返工狗住

要教下佢咩係禮貌

我而家係失業狗

一嘢捉住人會嚇死佢

就係你

珍惜下而家咁休閒
第時做到隻狗咁

Ho

男定女
普通fd?

我唔是十個有十個都話我唔蠢

珍惜緊

要慣喇

Hi

男

俾名份我未

休息下姐

瞓多d 要補番之後果幾廿年唔夠瞓

你係咪聽錯咗

你係絲？

無呀

我諗應該係

你去搵果個藍剔你既人喇

冇...

我係巴

聽日INTERVIEW
晏晝射波早走好唔好？

好

你實話好架啦

咁了解我

你唔知我邊個姐

識我?
我驚了

返工唔好上咁多連登啦

對唔字

你應該係坐我後面個位

佢靚唔靚

我後面冇人

思覺失調呀你

係呀我想見多幾份工 然後揀工返

可能我返幾年就轉工呢

我人妖

都好啊

咪你

直接射

我都成日已讀人

hea工最正

ew

我原本個份係hea過頭
有時一星期都唔知有冇做一個鐘野
hea到我走

唔識野

好咩咁

你有機會藍剔佢
但係你好人應左佢
等佢唔會食藍剔
咁樣諗

我想返啲燃燒生命嘅工

又嫌棄

如果interview問你個份職責做咩你係咪會吹？

抵你比人剔

你成日都藍剔我 唔好以為我唔知

一半半啦

有時做緊野睇完唔記得覆都冇計
或者有啲唔知點覆咪唔覆

我走囉

你唔覆我先

我晏啲都要返pt
暫時仲有錢
ft慢慢搵啦

巴？

我係絲

啲hr最鍾意問點解有空窗期呀？
冇人請咪有囉

能傷我最深的人 應得我心

明

有冇比人問過點解呢份做咁耐?

偏

都唔耐

我一忙都會睇完就唔記得覆
可以會過幾日再覆返
試過有人同我講生日快樂，一時唔記得覆
隔左半年唔小心look返，就由得佢了

暫時幾日借

係唔好意思應

唔通半年後先應返佢多謝

知就好
唔係我

我都試過 唯有扮睇唔到

有冇遇過D人問

射了

第二年生日再應佢

收皮

我秒回

重點係條友唔重要姐 重要既人 你打emoji 覆都仲得

冇

When

now

Love u

[member]我封鎖左已讀[/member]

我得到你個人 得唔到你個心 有咩用

珍

你得到個人喇咩

無對象

成日都藍剔我

我未開wtsapp 睇緊片

可唔可以偷走我個心

咁冇了

呢度d人太廢

你會陶瓷娃娃咁
夜媽媽返去佢度

我太渣

唔好咁話自己

攬攬

巴定絲

咁唔攬了

HEHE

攬

睇完戲

睇咩睇咩

鍾意一個冇可能嘅人真係好辛苦

Ok

格下劍先

媽媽救命

me

Captain Marvel

有無人有性趣

你嗌破喉嚨喇

放工

一定開左

俾好多人藍tick不回咗好多年
已無感覺

Won’t

Why冇可能

皇上

慘了

成日都唔覆我

Can’t trust

邊係

掛住你了

Rap?

我都成日比人已讀

認錯人？

仆街

人人
仲以為豬豬又扮毒

你太眼訓

寶寶來了

喵喵得唔得？

召喚我就會出現了

召喚

支

等我交完功課
去公演！！！

好！！！！！！！
魚魚開餐了

去公演餵咦咦

習大大

狗呀

魚魚等好耐

等我改左名先去！！！

笑到我扑街屌救命

你好撚柒

改魚糧？

真魚魚餓了

你就毒

寶寶好偉大

寶寶

影影

好心你咪亂叫啦
柒到

終於有人信我係真毒

餃餃

好惡

無呀係好好笑

一個寶寶可以餵飽好多條魚魚

我有善用起底功能

之後我地食魚魚

我係浮魚

You花心

我仲笑緊 點算

浮豬

我係咪好幽默

你係

我第一下諗
你咁快又改名咩

你今日又瀨尿

畀mk恰 驚了

自己瀨尿仲屈人mk

邊個敢恰你

感覺佢係player 周圍啲朋友都係咁認為

點解咁諗先

好識flirt 成日撩9我

喂靚女

碟碟

一瞓醒就見到咁柒

浮游豬腳

我想睇

你都比雲雲呃到

互flirt

喂靚寶

叫誰

軟軟笑死

影影個朋友

豬豬🐷

你叫雲雲

flirt你

做咩呀

快

你叫些些？

港女朋友？

扑住你

寶寶攬攬

我叫77

掛住你

繼續做我既功課

無眼睇2019年度柒事

乖寶

年選第一

好悶啊

圖已cap

between 如果我咁夜飲一杯充滿奶既咖啡 會唔會好過分？

岩瞓醒

小金

軟好波

過份了

飲啦

唔開心個陣可以拎黎睇下

飲乜野冇咁過分
叫佢少奶走糖？

唔會

飲茶我鍾意

咩茶？

岩瞓醒 曚下曚下 見到即刻醒左

咩茶都鍾意

前兩日飲左
今日chai tea latte少奶啦

算你啦准你飲了

大家開心
雲雲放心

我地唔恰雲雲架我地好愛佢

做野先 再傾

same夾左

巧～

岩呀
雲雲放心啦

日日番工都飲

健康喎
又好飲

睇完戲
幾好睇

但比人鬧因爲我當水咁飲

你又睇

睇果套死亡咋喎

no good

死亡loop

唔睇1就去睇有冇關係

大件事又比你見到

當水飲又典

餅餅

想睇petpet當家2

秋秋

寶寶QQ

對身體唔好掛

Join

茶飲得多剝胃嫁都
尤其是你成日唔食野就飲

其實我變態嫁

me mon post

最好睇埋
唔睇冇所謂
我冇睇1

嗨啊

津路烏龍茶

大件事
但飲茶會精神啲

可恥

好啦睇完先去睇

same 再唔係最近鍾意維他個隻鐵觀音

心理作用姐

當水飲會生石仔

我又唔飲咖啡個啲

me真毒no可恥

要戒了

維他狗都唔屌啦

Mon po

石仔ho q wo

小心個胃呀你

飲水

附近無得買津路 將就下啦

7-11咪有

真毒mon post是常識

唔飲架
我個胃遲早有日會擺工

行好遠

no q

藉口

like？

Yes

珍架番工放工都唔經 次次買飯都行勁遠

no ask u

咁唯有我買比你啦

No like
Is love

忍水好多好多水

巧

no信了

收返人工費10蚊

忍酒

又杯

一支9.5

平時忍好多好多水
同我一齊先忍少少酒

又屈

no信

唔會架

咁唔食野就唔岩

一齊變態

邊到咁平 買親都十或者十一蚊

你 <

岩岩咩？

yoyoyo

同你一齊要忍好多好多酒

歪喎

no ask u<咁？

大鍋 越黎越多人知我唔食野

我壞人會賣咗你

咁樣好好多

可能我上世紀黎

如何回到當時

賣比你

no歪

搵多啦A夢

珍愛你

呢幾日乖了有食了

介紹未

收到

一盒士多啤梨跟我番屋企

要圓碌碌了

鍾意

我架 唔些牙得

兩盒得唔得

自爆

點解你未變肉餅

減肥

no

我睇到架

又no

事撚但啦慣晒，個功能都閂埋

前面先係重點

想食

做咩唔食野

no can

變左豬餅

好似係新開嘅club

no信me？

信

同男神去睇

會扁

瞓醒了

唔扁

囉夾時間

今晚唔洗瞓

唔減了

我無係真

有意見？

無大大好霸氣

like唔like

咁肯做未

又爭

肯了

聽話咗

不嬲都係好孩子

認可

文狗哥認可了

好難得有人肯聽我講

我係愛護毒撚協會既會員

連登有愛原來係真

唔好喊陣間比人誤會我恰你點算

會然編號 #180171 係全連登最巧人

下，邊到咁貴

我條俐 唔知做咩 勁苦

因為你食左藥？

冇喎

咁你有無食過咩呀？

冇咩特別啊

我未去過，係有frd問我去唔去炸

但聽日要返工

問啦

係咪無左我錫錫你會苦

巧like

去啦
見識下

番12？

飲熱水啦

咁貴架咩

忍呀 要忍了身體差左好多

尤其是呢d天氣

自己煮好過啦

唔關事本身身體都唔好

你仲要唔食野

依加有食架大大逼我食

組隊啦，但嗰日要返工

係吖

唔可以咁架

要瞓啦喎

邊到瞓到，頭先10點幾先醒

我都成日俾人單綠剔

我瞓到我今日全日瞓下醒下又瞓下

我識整梅菜肉餅

食多d

3月8？

放晴泥巧

咁算了

要圓了

hihihi 豬豬

唔會架
仲有明明

hihihi訓未

啱啱先起身

唔洗訓了
坐坐下又1點

join你個頭名都叫錯唔比join

你又join

豬豬好惡

矛晒人
摺先

like me

Here

忍好多好多水

忍了 忍左熱水 無飲凍水係咪好叻

乖了
但係一日要忍2L水

喊好似解決唔到問題

學業唔得可以再黎
感情唔好可以修復，最多另找出路
洗咩煩惱呢巴打

大不了咩都唔做，大把解決方案

咁多
瀨啦要

酒就易 水就難

今鋪大獲

水易好多

我冇

忍夠水好似我咁健康

去廁所咪得 唔好學浮雲仔瀨尿

巴打好耐無見

早晨 好耐無見

歪做唔切？

我十點幾飲左盒豆漿

酒比你忍100ml

#741

咁唔乖了

浮仔聽日唔好瀨尿

死左就唔瀨

早晨啱啱起身？

小事

帽事嘅

岩岩放工

咁你瀨啦

浮雲大哥我好耐冇支持你啲po

唉! 聽日又要早起

300ml

嚴重了

岩岩開左兩個 而家去支持

係吖，星期五

又mon post

咁夜 唔洗扮訓咗咩今日

就黎唔mon

唔得唔比

no can150ml好了

忍夠兩盒都得

Jolly shandy罐

比佢怒屌緊

咁淨係覆sticker算唔算慘

no比人執屍

都話唔算

啱啱放工都屌

Jolly shandy依加唔會了

好過藍剔

之前應承帶佢食一間餐廳
琴日同左其他同事去食
比佢秋後算帳

1罐唔會咋 忍多1啖就會

唔會架啦

咁你都見到我

咁你抵屌喎

覆完你可以再佢sticker~

會架

巴打個女朋友？

不過應該覆覆下唔覆

但其實同唔覆有分別咩

最衰係我連當初點解一直無去既原因都諗唔番起
同埋我同事請我去我先去

下次試下

係,希望佢聽朝起身就唔記得咩事

自尋死路

教我

我頭先搵咗佢啦

覆你Sticker 都算肯hea覆你
藍剔係連hea覆你都唔要

MOREMORE

可能佢又唔想hea覆 又諗唔到講咩.

浮巴hi
教你咩

雲雲 呢到我無野可以教到你

依個都岩有時我都會

快啲搵日帶番佢去

醉咗點算

佢未覆我
我只係突然覺得
我都未死得哂
可能我真係鑽牛角尖緊
佢可能等緊我搵佢

難,果度我識人
唔好意思成日去打搞人地
最想佢依家原諒左我先
等到佢生日先同佢食餐好
有無地方介紹

你唔係要吊鹽水出街咩

比你執c

想吊頸多啲

咁搵間更正既同佢去
佢鍾意食咩

係，我比我個fd插我

你先第一個星期
下下都鑽到咁深 黎緊點捱

我借半張床比你

點解呀？

我要一張

唔會開心

祝你好運

其實個撚樣 平時就鍾意平靚正
又有好多野唔鍾意食
日本野 扒類都唔食
諗緊法/意餐

醉酒巴仲記得我啲野
我發覺原來我好在意佢

得半張

因為冇女？

佢大聲 我就細聲
佢再大聲 我就收聲

好慘

笑左

我就係鍾意日本野同扒喎

唔會有

酒醉三分醒
岩岩去馬 係在意架啦
如果唔係 都唔洗叫兩日春

其實我自己都鍾意 但呢鋪我衰仔 要就佢

你記住你拍拖多過我

唔會再有

我好撚垃圾
想追人又驚佢嫌我煩

咁快判自己死刑？

唔快 識左好耐都冇
而且諗左好耐都覺得唔會有

除咗認同都唔知講咩好

同我訓

都仲好後生啫

我攬住你

下次食都食得秘密啲啦

未到人生最後一刻都算快
有冇試過咩方法

晚晚都攬

咁咪有排辛苦

一直攬梗

想快啲到
咩都試過啦

佢個撚樣好醒 好難瞞
諗緊book bombana好唔好

而加唔驚
因為我又係好想好想...
唔想輸喺自己到

訓咗成日咪攬咗成日

係依加都攬梗

可唔可以舉例下？

敢問巴打芳齡幾多

呀叔既經驗之談巴打你運用得好好

乜交友app都試過晒

十份年輕

拍過幾次拖

點解唔試下真人？

體諒

sor咩呀，我都唔知你巴定絲
有咩好sor

浮浮咩事呀

0，但識我既都話我唔似，話我條件好好

我都唔想

睇下menu有無佢鍾意食既野

人妖

如果a0 就放膽去馬
無嘢輸唔起

試下出去識下？做下義工等等？

姐姐我唔識安慰人

你真係地

佢其實簡單食個意粉都話好味

咁你識到未？

話比自己聽
老子什麼鬼也不怕

我係豬

絲打乎

追緊

姐姐依方面無研究過

咁你有無食過 好食咪帶佢去囉

你傻豬豬

對我係c

追到先講

唔信你

我投降

你問習習佢地我真係絲 只係左啲啫

係得意蠢c

臭豬西西

敢問芳齡～？

禾吳g點做巧

唔要個豬字

你地唔洗勸唔洗安慰嫁啦
冇用嫁
一係由得佢發洩下 比個平台佢叫春
一係直接做佢女朋友

大你少少

頂笑咗

我自己無 但全部朋友都話好好食

今次特別勁咁

係

真 唔好理我 等我build up多啲負能量已經係幫左我 夠多就會爆

臭屁

樓主召喚

我訓教啦 大家早抖

靚女個屁會香 你香嗎

我臭

早抖寶寶

搵社工幫吓手～

一個二個好後生

一於去食

唔係，我讚緊自己好帥

聞過先知

係得意蠢

你幾多？

唔得意

點解唔自己熄藍tick....乜野都唔知。傻下傻下7下7下又一日。得左🤘🏻

sorry...

無喎

來

過多幾年搵我

你男 不了

25

搵你做咩

菊花好香

超得意

其實反正都無咩人搵
人地藍剔都唔會有任何感覺

唔緊要 我都差唔多

冇野了

因為圓碌碌

我對菊花敏感

多惑之年

你有兩粒？

我覺得幾好笑

何以得知？

你對

竟然媽 我得左

岩岩睇完menu
lunch 4道 都1080+1

唔圓不過都得意了

lunch都呢個價你啲fd咁有錢

我話我戈句幾好笑

唔能夠批評佢地有幾有錢
只可以話係我地窮

我唔得意 點解個個都話得意

Okay 嗯 我誤會了 潛了

我都潛了 有緣再見 記住我

我會記得你

開頭係你話自己得意先好了解自己

人格分裂

得意

咁都得意

咩都得意

有無好聽既歌介紹

聽李榮浩

呢個聽厭左
定有咩歌你特別推介

咁聽 楊丞琳

我訓唔著

好耐冇見

BB

喜歡你是你

可不可以

給我煎蛋

疼你最多

給陌生的你

有點甜

邊個煮野食呀，勁香

打鼓啦屌

真既？

大吉大利

喜歡我是我

香到

有冇毒絲喜歡我

煮

坐坐下又3點

991

毒巴岩唔岩

豬豬豬豬

靚仔就岩

雲雲

唔該曬

是不是該不該買了

是因為我們知道他們是否歷史學家

豬豬痴線了